1. var является более старым вариантом переменной,
   у нее, в отличии от let и const есть изначальное 
   значение, которое = undefined.Еще в отличии от let и const
   ее видно везде в функции, а не только в блоке, в котором 
   она находится. const отличается от let только тем, что ей нельзя будет
   изменить значение после присвоения.
2. var считается применять плохим тоном потому что она является устаревшей
переменной и существует на данный момент только в устаревших проектах и сейчас все работают 
   с let и const, ведь с ними проще и удобнее работать 
